#Лабораторная работа №3

##Вариант 23

Обработать массивы из 8 элементов по следующему выражению (в зависимости от 
варианта):

    F[i] = A[i] * (C[i] + B[i]) * D[i], i=1..8

===============================================================================

Программа принимает имя файла как первый аргумент комадной строки. Из файла 
считываются 4 первые строки, содержащие по 8 целых чисел.

Первая, вторая и третья строка соответственно 8-битные массивы A, B и С. Числа 
должны соответсвовать следующему условию: 

    -128 <= x <= 127

Четвёртая строка - элементы 16-битного массива D. Числа должны соответствовать 
следующему условию:

    -32768 <= x <= 32767

